大家仲未明中聯辦港澳辦個部署....

6月15日暫緩修例後
616 200萬人上街
中聯辦曾經表明暫緩修例後所有遊行示威都係反政府行動
所以係中央眼中呢個半月都係反香港特區政府
除左外國出聲時口交部會還擊屌外國
中央官方從來都冇講過呢次係港獨，係外國勢力干預
強調一小撮人係因為中央仲係相信香港特區政府邏輯，假設全部和理非，沉默中立撚係撐自己

中國仲要香港做白手套，係唔可以比香港獨立
只要繼續落去搞到大大獲，中國就有借口出大絕，到時冇人會再反抗再話獨立

呢個大絕唔係解放軍，因為會攬炒
而係將成個政府推走，再施捨個真普選出來
因為中國好有信心統戰會成功
就算係泛民特首都要忌中國三分繼續比香港做走資工具同進貢中共

所以如果你唔想見到有真普選呢個陰謀發生，就唔好再抗爭了
大家明唔明?

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

如果真普選都食得落
要做咩自己知

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用